［smartone］屋企上唔到網求救

我唔將光纖寬頻條GE1線連落router佢係著咗三盞燈嘅，但係我將佢連返落router個光纖盒佢就restart跟住一路停咗喺第一盞燈，究竟係乜事？求高手

無將條GE1線插落router係咁樣

插咗入router就邊咗咁

前幾日打咗俾smartone問，佢話叫師傅上黎整，點知唔知點解前日自己上得返，就個師傅講唔洗上黎，但係今日又黎過，真係求救，無上網好慘，手機數據唔係無限